Plotseling werd ik bewust van het feit dat de chauffeur was in de akte van te trekken om de paarden op de binnenplaats van een enorme ruïne, vanuit wiens tall black windows is geen licht, en wier gebroken trapgevels toonde een grillige lijn tegen de maanverlichte hemel.
